除非法院的判决改变了我们的法律，否则我们可以。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
这是一种哗众取宠的权利，除非受到立即攻击，否则很少受到保护。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
他们很少看到自己的父亲抱小孩，除非他们的母亲生病了。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
这是不可能的，除非人们公开谈论，而不是让每一个罪行都成为它自己的孤立事件。掩盖和关注巨魔：事实上，这是关于自杀新闻中的道德问题| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
在某些方面，我从来没有摆脱过，除非我意识到……嗯，那是一种封闭。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
例如，除非土壤中存在一定量的石灰，否则石灰岩聚合体是不快乐的。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
这就是为什么在我们到达时，我们决定不给任何成年人施洗，除非他们之前受到良好的教诲。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
无论复兴的力量有多大，除非有第一印象，否则就没有记忆。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
如果我们让他漂流，那可怜的孩子会饿死，除非被猫抓住。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
他强烈的感觉似乎无法解释，除非背后有某种现实，某种真理。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德